號召南亞人 阿叉去對抗有冇得諗

同佢地講 條例過左隨時會返鄉下
返佢地嘅地獄鬼國
分分鐘隨時冇哂福利依一啲野
會唔會激發到多一批人出黎
講肉搏 勇武 民族意識 都比香港人強
但而家得返一日半時間左右
要號召真係要用盡一分一秒

推

僱傭兵

朋友，有錢，有得傾
冇錢，過主

果然係阿差

涉及到自身利益
知道到時錢(福利)又冇 又要返歸
就唔係咁諗

條例過左，班南亞人分分鐘送上大陸勞改

錢從何來 到時真係比人名正言順話外國課金亂港

難d

靠你去重慶大廈搵D阿叉傾下啦

班友眼中只有錢架，你諗多左啦

有

有聲嘅?!

有冇義工去尖沙咀 佐敦 深水埗果帶派下傳單

朋友~no money no talk ar~

唔會 應該只會引渡返南亞國家

佢地係甲由生活 去邊都適應到

啹喀兵

有就真係多好多勇武人士

南亞去排波鞋通宵好似收$500

警察唔夠呀叉黎

on9 死呀差你都諗埋仲衰撚過理大陸人

有1 - 2萬南亞係前面就正

同佢地講會捉宗教異見份子

身邊有冇人係識啲南亞仔

拜左關二哥先

一早話咗南亞係自己人，反南亞係支那種五毛
而家先識醒起

吳三桂引清兵入關？

一直都話佢地其實係抗共非常好既力量，只係D人只記住佢地唔好既一面。

唔得喎，
會比人話外國勢力入侵。

@UST南亞仔

前題係對面未搵人比錢請佢地

點解佢地要幫你打仗?

不嬲南亞人都係英國佬請返來做兵

其實都涉及佢地自身利益

真

無垢者既concept

遊行有見到南亞人
仲舉住個好大既牌
寫繁體字

而家感覺遲左向佢地嘅圈子宣傳 唉
多一份佢地嘅力量已經差好遠

想要武器？蝻大把貨

南亞佬太重手，驚佢地會打撚死啲警察搞到要出老解

應該去清真寺搵人幫手。
畀西藏再教育營啲嘢佢哋睇。
過咗分分鐘香港無宗教自由。

南亞人先識整武器

叫ust 南亞狗call佢班同黨囉
平時都犯開法架啦

你地係咪失億呀??
屌你老母佔中嗰時成班蝻亞佬出嚟幫差佬路障，仲幻想可以做同伴
唔係後面插你兩刀都偷笑

唔好拉南亞人落水,人地難民又黑底叫佢地整死自己就有份

召喚Ust南亞仔

阿叉都信得過 ?

遲好撚多，遠在2014年已經有南亞人拆路障，而其實個陣D民建聯已經打好多南亞人牌，包括攪YOGA團練，廣東話班，導入社區生活個D。

偏偏呢D野係要民主黨呢D仆街做，而佢地一味只係識放人黎香港，唔識吸納呢D人，吸金就識。

你無野啊?又警激親中共?

呢個係最好理由，佢地對宗教有一種執著

如果佢地識咁諗 有公民意識依d高等既思想 早就出左黎啦

條撚樣好似親商界，有錢大撚晒個D黎

push

人地有錢咩都做，唔關人種事啦，問題係你有無計使鬼推磨?

阿差仲怕死過你

咁點解要靠英美德?

睇左成日post 越諗d idea越弱智

咩扮記者，扔曱甴

南亞難民一早有新聞講係大陸暗底放落黎

本地撈偏嘅人地收政府錢打柒你唔好？

認真 諗得過

香港人係香港既唔係南亞狗既 我地為香港好既目標之一都係有能力就趕走佢地啦咪傻

呢樣真，可以dum去文宣gp 叫佢地幫手整

好多都黑底架，唔講一定抽水非禮，剩係佢無程程喺人群揀個細粒啲嘅bump你一槌跑走，絕對做得出。

唔係好多跟緊黑社會搵食
警黑一家親邊會放人

睇到話南亞人幫手先有得打咁仲大打擊 即係話香港人廢嘅

搵呢件南亞仔做少數族裔反共KOL

朋友想呃我地唔識字？

佢唔係前排先上完cctvb咩

唔知 見到講南亞人點可以唔提佢

人地睇錢做人 你有錢請 人地咪肯做
作幾句大話就肯幫手咩
南亞仔理得你香港係生係死
同問乞衣點睇中美貿易戰一樣

Pm佢未？

唔好撚痴線啦，佢地隨時亂嚟開我地波，普通男嘅要兩個打一個先夠打，排骨多多都唔夠佢地打呀

平時就屌人南亞狗
有事就搵佢地幫手

佢哋會同你抗共先得架大佬，睇錢份上架咋佢哋，同你搏命呀真係？
我身邊識一兩個南亞人，土生土長，完全唔見佢哋有提過件事

平時反蝻，依家號召搞對抗

佢地心諗就算變成點都好過自己國家

有冇簡易文宣俾南亞裔？
要hit中佢哋驚翻鄉下過苦日子嘅思想

最緊要簡單易明，佢哋懶到仆街唔會細睇

可以印d落南亞重區派

外援姐 多一份力量成功嘅機會又大啲

僱傭兵有錢有商量 完

原來係假膠post 仲咁多正評

洗底好機會

平時你班友又反蝻,有起事上嚟又要人幫,如果我係蝻都唔幫你啦

俾啲新疆秘聞佢哋睇，大陸搞嗰啲溝血緣滅人種，香港都會有，而家啲大陸婆搞啲廢老，第日非華裔都拉晒去集中營配種

巴打支持難民之父

無錢=講經

其實真係有可能會發生

唔好句句話唔得啦
行兵險著
成功咪好計囉

靠自己而家會咁？

四世紀羅馬勢力撤離不列顛，羅馬不列顛遺民喺飽受北方凱爾特部落侵擾下，邀請東面祖源約德蘭半島嘅盎格魯之類嘅日耳曼人一齊對抗北方人，結果越嚟越多日耳曼人登島，喺真係對抗北方部民嘅情況下順便霸佔埋羅馬不列顛遺民嘅家園

啲人乜撚都ban
但又唔見到有咩高見
勇武又唔係

大部人都係唔會同你博命啦，呢D永遠只係少數

我一向話D南亞容入香港快過D大陸喱好多

依招諗得過，一石二鳥

朋友你up乜嘢

但佢哋好多跟老黑

琴晚都見到有個男亞 不過似係學生識講廣東話

鼓勵維漢通婚 被質疑「種族清洗」
過去，中共也祭出每年1萬元獎勵，鼓勵少數民族與漢族通婚，希望減少「民族暴力」發生，但卻也傳出疑似被迫結婚的案例，被質疑用「洗基因」的方式種族清洗。

搵左超雄未

公安咪又係政府課金

你叫鬼佬咪冇人反對
叫班自己控制唔到既人幫
場面未夠亂冇啦啦俾人偷襲死得重快

半夜女仔走，非禮強姦冇人救到，自己諗

洗唔洗搵埋賓賓印印

尋日遊行都見到一班白人同南亞人，佢地行到工黨攤行都大嗌張超雄，團結佢地真係有得諗

Ust南亞仔

Pish

錫克教班人有冇取態呢？

on9 共產黨 抓你阿差托柒咩

你當人on9?

有無咖喱飯?朋友

同佢地講通過咗既話
冇得再去拜真主
因為共黨係就一定會首先打壓伊斯蘭教

呀差反鄉下食蕉都好過幫你哋班港豬啦

佢地平時上開咩網

平時蝻呀蝻呀咁叫人
依家唔夠班狗打又嗌人做朋友

我全家都有去

尋日喺金鐘都見到白衫南亞仔
用純正廣東話同華人香港frd論政

Call馬ok?

南亞人都幫政府呀

依啲真心respect

唔係香港永久居民？
屌你老母用個屎忽諗野含啦5毛

搵港豬捐 每人10蚊就夠殺 搵義務律師幫手 戶口捐款 招募保標 大家小心 正苦搵你哋開刀第一批係你哋實施惡法罪名 請盡快搵保標保護自己 快馬加鞭 唔好比人趕盡殺絕

有冇人一齊揸車堵塞中環附近主要幹道？

呢個方法比起昨晚大家衝擊立法會有成效得多,
相信幾百架車足以令港島甚至九龍交通癱瘓

我地赤手空拳同班速龍根本無得玩,但如果我地揸車去堵塞道路,差佬根本吹你唔脹,最多咪拖你車,但幾百架,幾千架佢點拖拖車都過唔到嚟啦最重要大家人身都安全啲

歡迎大家一齊討論

見過班阿叉係球場打大交，犀利過尋晚多多聲
認真叫超雄哥幫幫手得唔得？
最多以後唔屌佢

香港人咪又係一樣

真心，兩千南亞打前鋒已經夠做

唔怕死，唔怕留案底，強姦打劫都做得出，因為佢地無野輸

支持

$$$$$$$$$$$$$$$$, 有錢有司機就有可能

有蝻幫拖贏咗好耐，班友乜都唔識，強姦打交最撚勁。

南亞狗好打得 分分鐘衝上林鄭屋企...

同佢哋講新疆嘅狀況

Moreeeee

尋日都見到佢有出去遊行
我相信佢都好關心呢件事

南亞人係時候為你地自己增光

我尋日見到有南亞出左去

平時笑尻人
而家就扮死狗搵人笨柒香港精神
仲話建國獨立

平時成日屌鳩人係蝻

而家睬你都有味

要人幫就叫人南亞人士
平時就叫人蝻

支那滅緊伊斯蘭教
同佢地講 唔出黎
後果就係比人清洗
應該有機

你班正一仆街黎
香港啲南亞人有好多仲正直過你地
佔中果陣我見到好多諗都冇諗就落去幫手
一日到黑淨係識歧視
其實人地都係香港人黎

要搵波鞋街啲鋪幫手

雇傭兵？

東亞病夫

香港人都好多仆街 唔好種族歧視 只係請保標 肯做就請 做好就比錢 都快放晚 冇時間 有能力就搵義務律師商討法律意見同可行性 唔得就沉咗佢 緊張關頭唔想睇花生文

係 你幾可見大陸係有終援攞

同佢哋講
逃犯條例通過咗之後佢哋會畀人捉返去大陸教育營
好似新疆咁

5你老母臭西 唯恐天下不亂 係咪想比人屈外國勢力 一陣又比人做新聞呀屌你老母食屎狗

不如菲傭 印傭

平時笑鳩人 又話人有陣臭味
而家叫人南亞人想人幫拖

屌我諗起魔戒雙城奇謀班援兵個幕

南亞人心捻 過多兩年我就可以考差佬
理閪得你

on9

一舉兩得

首先你唔好叫佢地阿叉先啦屌

話會滅伊斯蘭教、送佢哋去勞改？

可唔可以同你族群嘅朋友宣揚多啲反送中嘅資訊？
可以幫手translate啲資訊 有烏都語version可能會幫到手

當我地真係俾500佢
政苦咪俾1000囉濕濕碎
阿叉就袋曬兩邊 再打返我地囉

你好野
Sorry for以前同你講嘅所有野

真 廢撚到嘔

有聲

咁如果叫新界班牛屎佬有冇得諗？
但可以點叫？

南亞人 又系難民
香港人 又系難民

南亞難民 香港難民

我早幾日開左類似既post俾人屌到仆街

搭膊頭 死老豆

叫左香港人食多啲飯 腦又冇 力就冇 死凈對手同口

平時俾人當難民
鬼會幫你

咁你有大 麻繩 嘅話
非裔黑鬼 毒梟 都拉攏到

靠南亞
不如靠自由行組隊落嚟湊人數/
台灣佬過嚟教戰術

嚤囉差根本養唔熟

On9 幾多阿叉食老綜 搞個米飯班主？

南亞人武德高於香港費拉

啱 請南亞做保鏢有得諗
(畀錢佢同你擋棍)
但唔好諗住人哋會自發同你衝

Good 叫哂啲同郷去
連登仔以後唔恥笑你地了

已講搵義務律師商討招募及提意百萬港豬捐款 每人10元已千萬

喺大是大非前 叫人團結有咩問題？

psuhhhh

南亞可移民 香港人要香港地

搭下就打到人地豬頭咁

香港人自己無人手又無膽喺前面衝就叫南亞裔做擋箭牌
人地憑咩幫你啊 人地生活幾十年就比香港人踩足幾十年 你地都唔當佢地香港人架啦
你估佢地會為嗰一千幾百蚊為香港人要生要死？
仲要呢個post從標題到內容都踩到南亞人差過地底泥 連登仔你當自己係邊個啊

自己香港自己唔行動 平時就歧視蝻 而家又想人地幫你送死 咁自私唔怪得香港咁

wakanda

可能你覺得咁做有損香港人尊嚴，如果你想印巴人出動，我唔知咁樣得唔得

１錢就少不了

２唔好俾印巴人集中喺一個團，每一兩個印巴人帶六七個港男，印巴人負責喺團裡面帶住港男衝，至少港男冇咁怯，喺正當時候港男都唔好畀印巴人俾差佬捉到，印巴人同港男互相扶持其實冇問題。。。當印巴人打算叛變，六七個港男跟班應該壓制到一兩個印巴人啩

３安排好印巴人帶頭嘅隊伍喺較為分散嘅地方，以免同鄉之間互相溝通繼而策反所有團隊

４如果唔放心嘅話，唔好畀啲女性公民（任何族裔，包括埋印巴裔女性）靠近前線，佢哋嘅職責純粹係後援，因為前線又有差佬又有印巴裔領頭

其實即係，印巴領袖嘅團隊裡面港男確保領袖做啱嘅嘢就應該幫佢哋，同時間都要監察佢哋

我都同佢講連登仔日日話你哋姦淫擄掠, 應該捉晒你哋去試藥

真係好撚癲

召喚完政府會順水推舟縱容佢哋燒殺搶掠，到時香港人做醜人，警犬平亂有功

呢招都係不了

琴日見到玩搞笑個南亞人都有出嚟
如果佢肯幫手號召一定有好大效果

好耐冇笑過 多謝巴打

博唔過

琴日見到好幾個，叫埋口號，舉哂牌

香港而家先回歸咗22年 距離50年不變都未行夠一半
已經各方面被控制 剝削自由
我哋嘅下一代 條路只會越來越難行
趁我哋仲有力 仲有機會企出嚟 唔好放棄啦

最後 有無巴絲願意好似上次咁
一齊印單張喺各區派傳單
宣揚罷工罷市 呼籲大家再出嚟
時間已經係唔足夠 但如果人數都唔夠嘅話
我哋咩籌碼都無曬
上次都係要靠大家鍥而不捨宣傳 先叫到百幾萬人出嚟
上年紀嘅人 佢哋無連登 無ig 消息無我哋咁靈通
求下各位巴絲 一齊幫下手

戰鬥力高，

其實好撚有用, 警察係好撚驚南亞人

因為經過琴晚之後
香港人發現要還拖嘅話靠本身自己實力係唔夠

UST南亞仔蒲頭啦
快啲聚集你既族人啦

我已經全家族都去咗 不過有老有嫩

反對 不過777唔care

幫手文宣

佢哋班排隊搶阿迪達斯屌香港人就有份

有wor..pish

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

五百蚊叫佢地玩半日有冇得諗
佢地夠勇 又唔驚留案底

重點，香港邊個做主人都一定好過佢家鄉
明未？

差佬捉南亞
一陣十幾國語文(菲、印、巴、越、泰、伊……)
搞翻譯都煩hihi
落名又個個叫Mohammed，Singh
睇樣又個個一尻樣
一陣拉開人哋頂帽，人哋真係同佢死過

重金必有勇夫

No problem~
My friend

香港必到景點 添馬公園 立法會
6月11日晚將有特別慶祝活動
個活動機會難逢 萬物錯過
share比啲呢兩日喺香港嘅內地遊客知 有冇用？